Ze van haar wang tegen zijn hoofd.
"Ik zal het tot u, Trafford," ze fluisterde in zo weinig gesproken, maar voor de beweging van haar lippen, zou hij misschien gedroomd dat zij niet had gesproken.
Zij bleven aldus voor wie zal zeggen hoe lang of kort; niet zij.
Toen zei ze heel liefjes: "Ik moet nu gaan!
Help mij uit de hangmat."
